PS4} 有冇啲好玩既多PLAYERS GAME?

諗住買黎同FRD / 女朋友玩
有冇得意/趣味性高既格鬥 或 合作GAME介紹下

日經變秒經

No

No man’s sky

有人問咩

Gta5 /FIFA

No man sky
係茫茫星海入面搵到自己個fd個feel 真係

ghost recon, for honor, division

overcooked, little big planet , no man sky